老婆出軌話要離婚

重使唔使比贍養費

無腦唔好結婚pls

關無腦咩事

你有證據可以告佢通姦再離婚 一蚊都唔駛俾 (好似係)

你估頂綠帽唔洗錢買咩

香港有呢樣嘢咩

無

通姦都要俾

比人綠帽左 仲要貼錢養女人
男人真係慘

比贍養費係咪睇大家搵錢
搵得多既就要俾對方?

既然都係離婚，你不如日日嘈佢，等佢頂你唔順
如果佢提出離婚應該唔駛俾
不過都係問左律師先啦

唔洗咁愁喎朋友 一段感情總有完結既時候

搞到乾手淨腳就係

私家偵探

一直覺得贍養費法律根本唔合理

講親都冇人有反應

真係有巴打奶野先知仆街

要分身家，好煩

樓主請搵律師傾
如果對方係通姦
呢D家事法既野 要點解決

贍養費係維持返婚姻時的經濟水平
女人多錢可以女人俾
或者一樣可以唔洗俾
但叫人放棄工作做主婦失去工作經驗同能力就要俾

對方通姦係唔洗俾

香港離婚要分居一年先得，咁通姦只係用黎比人即刻離婚

離婚要分配財產，一定要搵律師幫手，唔好慳

利申好似係

係
唔好自己估

係

通姦只係離婚成立既理由

諗起外國之前有一個十幾格嘅公仔故事

由男女相愛、結婚，到條女俾綠帽男人戴

到離婚、條女同契家佬結婚，個綠帽男不單止要同條女分身家，仲要每個月俾僐養費

說好的男女平等呢？

殺左你老婆咪唔洗比